依家d 90後真係守舊，竟然連ig shop都未幫襯過！

話說過兩日小妹要去一個Party ，

要準備定d衫，裙等等

咁我咪post d ig shop ge相上whatsapp group 問下意見，

咁諗住叫佢地幫我買再拎番公司，

whatsapp group入面竟然有兩隻90後連ig shop都未買過

難以置信！

估唔到香港地竟然仲有人連一次ig shop 都未幫襯過

至少都睇過同埋買下鞋啦下話

點知佢地都仲係唔識

靜係識個咩淘寶！

你話可笑唔可笑

好心依家d 90多d接受下新事物，

yes

( Show Blocked User - Olivier吉魯 )
唔該哂你自動上水

IG shop 咪又係淘寶貨

唔係話想針對幾多十後

班九十後一邊話吾中意大陸

我吾你老母死臭閪

屌你老母又開膠post

曲線？

利申：覺得自己未淘過寶好廢 90後

Ching好波

大把本土產品

Oli姐好波

身為90後都唔識新科技新事物，同廢中有乜分別

但今次個主角又係九十後

Oli姐講得好👍🏻

Ching 講得好

樓主講得好

Ching 好波

其實你煩唔煩？
又唔係好笑